歐聯決賽撐邊隊

:反利
: 反皇

反左利物浦20年

曼連

曼聯

反蝗反屍反獌

撐曼年嘅另外正皮呢個留言

巴塞

皇馬喇 班仆街忍左好耐 射唔出就仆街

含撚啦你

?

係咪咁多反皇呀

我支持球證

睇完琴晚以為反利會多好多

是但啦 反正都係鬥比得多錢

反利撐皇
利申：非兩隊球迷

今年仲唔係阿根廷？

支持暴聯教訓依兩隊西波

屌罅性兩隊都憎，投唔落

由1892年開始反利

西班牙啦 有高大靚仔既美斯同十二碼射手碧咸

阿根廷沙拿好似勁啲

皇馬贏硬。完